新聞話平安夜餐廳訂枱理想 , 但訂左枱卻甩底嘅有幾多 ?

望落入座率都只係一半半

邊道先？

依前會講理想架咩

圖

今日NTP simplelife

藍色衫好似幾正

+1

訂左幾間但冇食

simplelife真係好難食